世界銀行指台籍員工須持有中國護照

WTF

睇Twitter見到，建議大家真係玩Twitter，資訊流通快過連登同facebook。

Push

push

Twitter link plz

痴撚線

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Twitter 係真係比較多外國人用

中華民國護照唔係中國護照係咩

香港人淨係識用 facebook 及其下產品

一個中國
土匪偷返黎個個唔計

世界銀行啲鳩層俾中共收買
Atm咁濟

解散un啦

世界親共銀行

When senior management was recently made aware, steps were immediately taken to revise the guidance," a World Bank spokesperson told Axios.

But the World Bank said this was posted to the internal website due to a technical error and has now been removed.

The World Bank told Axios: "This guidance on our internal website dates back to 1999. It was never adopted as policy by the Bank, and it was not based on the institution’s Principles of Staff Employment or our Articles of Agreement."

一屌即縮

wtf

推

屌佢老母，使唔使俾埋住址證明

好好奇點解咁多年前會有個咁既guidance
for what?